好感動請廣傳！#freedomhk 喺twitter洗緊版 目標係滾到上google trend頭位！

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG
如識外語加埋外語tag

push

推爆

推

有無人識點check google trend 同twitter trend？
想睇走勢

加油

暫未入到10大

twitter 唔太識玩 有無教學

推左

再推

其實都係打段字post 相(1個post 最多4張相)
再加 #hashtag
或 @ 一啲ac

不過有字數限制

咁當然首先你要有個ac

咁樣即係得佐?